記住一個point就夠：政府任何行動都係想搞散你個運動，「止暴制亂」，冇其他原因

由呢點開始諗，成件事就好簡單